炒咗八年股票心得 今年23歲

炒咗八年股票 學識咗樣野
就係高買低賣

山係石頭海係水

唔係處女唔流精水

上面二句
詩聖聽到都出曬水